Zocdoc是多个提供者的统一门户，因此人们可以使用一个更用户友好的工具注册，而不是同时使用几个不同的系统。 芝加哥认为Zocdoc可以帮助解决其疫苗混乱，林赛·穆斯卡托，2021年2月12日，麻省理工科技评论 
 布拉格捷克科学院的地震学家Václav Kuna和位于科瓦利斯的俄勒冈州立大学的John Nábělek对6首歌进行了分析，这些歌都来自一条鲸鱼在游泳时唱歌。 长须鲸的歌声可以揭示海底隐藏的特征Carolyn Gramling | 2021年2月11日|科学新闻 
 我们每天都与包括Politico在内的多家媒体合作，撰写实质性报道，并期待与之建立建设性的工作关系。 《政治》的独家新闻输给《人物》，埃里克·温普尔，2021年2月11日，《华盛顿邮报》 
 随着疫情的持续，越来越多的人离开城市，对独栋住宅的需求比公寓有所上升。 一所3D打印的房子刚刚在zillow上以其邻居的一半价格出现 
 威廉姆斯目前有23个大满贯单打冠军，还需要一个大满贯就能追平，还需要两个大满贯就能超过考特。 塞雷娜·威廉姆斯如何最终打破大满贯纪录|艾米·伦迪| 2021年2月10日|FiveThirtyEight 
 然而，尽管措辞强硬，JPO和洛克希德都无法对《每日野兽》报道中的任何一个事实提出异议。 五角大楼在隐形飞机丑闻中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 这不是一场只有一个标志性胜利的决定性战争，而是一场消耗战。 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 作为一名单身父亲，他一直生活在国外，当他的母亲被诊断出癌症时，他就回来了。 这个晚宴上的每个人都失去了某人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽 
 他们站成一排，肃穆地肃立在一起，而刘家则留在屋里。 葬礼抗议对纽约警察局老板来说太过分了|迈克尔·戴利| 2015年1月5日|每日野兽 
 作为一部关于单身女性的电视剧，《欲望都市》总是匆匆忙忙地奔向圣坛——而且还有一个男人在那里等着。 为什么单身人士应该对自婚运动说“我不”|蒂姆·蒂曼| 2014年12月30日|每日野兽 
 当整个狩猎活动向上进行时，整个狩猎活动和它上面的下一个铃铛之间的每一个变化都会发生。 Tintinnalogia，或者叫，铃声的艺术|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 显然，她更喜欢画女性和年轻女孩的单一人物，但她的作品包括各种主题。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 她从一根小树枝开始，耐心地画，最后画出了整棵树，后来又画出了动物。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 对单一颜色的喜爱与欣赏两种颜色之间的关系相比，是一种小得多的心灵表现。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 我的命令应该在任何一个没有受伤的军官或人员被送回船上之前执行。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿